突發！B哥原來自己人嚟

怪錯咗B哥
原來自己人嚟
佢係出席支持警察集會收錢去買裝備畀大家

更新樂壇元老溫拿政治方向
廢老譚 極深藍
B哥 OK仔 都係支持民主 可惜OK仔rip
陳友 人哋嘅事關佢𨶙事 對社會漠不關心
完

快D DEL .... 唔好俾人發現 佢地外藍內黃

不篤灰

得B哥咋
溫拿剩返一個有良知

佢當年破產係因為....

撐警只係為咗攞出場費嚟買裝備畀大家
佢咩環境大家知
為咗公義而去忍辱負重做違背自己良心嘅事

梁勁fight

B哥真漢子

可能大陸知道B哥個底
所以搵人搞佢個仔

當事人一家出嚟證實

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

你地搞到B哥被大陸搞啦

內地擬推個人破產法 鍾鎮濤被央視點名成「破產人版」

藍皮黃心

怪錯左佢

屌，樓主做咩爆響口

Push, B哥真英雄

ok 仔 笑死

彈出又彈入, 唔知佢邊一邊

唔好出賣啊

屌你唔好篤灰啦

忍辱負重

篤灰可恥！！

咁樣好咩? 講好不篤灰, 你班友已經唔記得左呢2個月B哥幫你地擋左幾多棍?

721 811

大家記得要用不推文回覆來保護B哥

ok

哎呀，唔記得咗㩒喎。

屌比十四億護旗手睇到點算！

B哥好波

怪錯左佢啦

唔好整死b 哥哥

咁近影有d 似劉馬車鬥雞眼

不篤灰！

推

講咗幾多次呢啲係在心中，至少都加密啦

屌你老母 話咗要低調 係要篤灰

辛苦了

做咩出賣b哥哥

唔好推

你地唔好咁啦
咁樣會出現下一個唯唯架

怪錯佢添，之前話錯佢九唔搭八

希望B哥唔好帶頭衝

民陣宣布要司法覆核 撚狗撚一陣好走

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

㸃都要班狗衰多樣！
今晚要做到不被捕 不受傷

香港人加油！

這技術....

不割席

今次出嚟見唔到唯唯

傻b

B哥

唔好放喺微博 佢破產日記 馬上會腰斬架

好似key上去咁。。

屌你老尾 玩還玩 認真啲好無

一定係Key

笑撚死

對唔住呀B哥，原來你用心良苦。大家真係唔好再推post啦

死老嘢

怪錯佢

怪錯咗你喇B哥哥

怪錯你

怪錯B哥

不篤灰 同我推爆佢

屌del post 啦, 果日B 哥走埋黎,細細聲話撐警收左七位數..全數已經比晒612基金, 你班仆街係都要搞到人地, 佢話明自拍可以但唔好放上連登....

忍辱負重！

wa diu

今日晏晝四點我都見到b哥 好靚仔

唔好推啦

害撚死人咪你呢d
自己知咪算

微博啲人知道左會點

果個係ok仔

我今日都見到佢！帶住口罩，着住呢件衫入維園
本身都覺得好似樣，但唔敢肯定所以當時冇亂講

不反了

曲到直

一B哥哥奶共架！

我覺得唔好推好啲
我地要保護自己人

原來b哥一直身在曹營心在漢

唔好再推啦

都話不篤灰

俾撐警d人知 冇得再偷人地物資
說好的不篤灰呢

D藍絲係真係戇鳩
咩鳩都信
無獨立思考

傻b哥哥

We connect

屌 樓主識唔識加密嫁哥哥俾你累死了

點解唔叫埋校長
我知佢兩個都係一樣咁諗

多謝B哥，捐款收到了，感謝香港良心藝人反對共產黨暴政！

又話唔篤灰

強烈遣責B哥出賣中國

Del post 啦 你想搞死佢咩

我愛你

推去俾中國人睇

原來B哥係身在曹營心在漢 respect
Btw
唔好俾大陸知啊
知左就無得做世界冠軍嫁啦

Ho ball

兄弟，唔好推啦

咪推啦 不篤灰

仲有冇其他自己人分享

怪錯你 b哥

大首領

[member你班pk… 當日69大家喺現場應承咗b哥哥幫佢守秘密，守咗個秘密兩個幾月好地地，而家無啦啦出咩post ， 篤咩灰呀？係咪傻架？ 快d del po 呀頂！[/member]

點解加密唔到?!!
b哥哥我對你唔住

咪撚篤灰啦

仆你個頭，自己人都爆

B哥講左要低調嫁
快D加密啦

唔好再推喇
咁樣會累死佢架

咪撚篤灰la!

好多護旗手，心在曹營身在漢

勁過勁fight!

改到咁假

多謝b哥哥 出錢又出力 仲要做埋臥底

死𨶙咗啦但係

原來怪錯佢

買返隻膠碟先

你班友唔好搞b哥

真正英雄，忍辱負重

見到佢今日

人格真係無破產

真正的大台，錯怪晒B哥

支持B哥哥，唔好推呀 ，唔好比大陸人知

停左先，要玩都等佢演會完左先，真係會有人信，買飛入支持，咁就仆街！

老老實實
免費請都唔會去睇
而家睇佢自己人
可以係娛樂新聞睇睇佢唱成點

支嬅士 不了

唔好推呀

B哥哥

823 人鏈

怪錯左b 哥
支持b 哥撐政府倒台

笑死

B哥哥
怪錯你啦會幫你守秘密

Hea到呢⋯⋯

唔怪得大陸轉身射個三分波出賣佢
我不嬲覺得大陸賣得佢實有玄機

原來係真架

咩改呀 真架

我怪錯左你 B哥

收返埋啦屌

屌你出賣手足
佢係臥底黎

都話咗唔好post 出嚟 究竟要講幾多次？？？
今次真係嬲

萎萎呢

認真啲

P好D阿大佬

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]